[連奶兩次野,毒奶粉+毒疫苗]忍無可忍 趙連海對中國政府的大控訴

【專訪】忍無可忍 趙連海對中國政府的大控訴

「我怎麼這麼倒楣！我們生活的這個國家，實在太無天日！太無天日了！」

2008 年，中國爆出毒奶粉事件，多個廠家奶粉被驗出含有三聚氰胺，令國內不少嬰兒食用後患上腎結石。十年後，中國長春長生疫苗製造商被發現造假，再次引起家長恐慌。

十年前，趙連海的兒子因吃了有毒奶粉患上腎結石，促使他發起民間網站「結石寶寶之家」，號召其他因奶粉事件而患結石的孩子家長聯合起來維權，最終使他被扣上「尋釁滋事」的帽子，入獄兩年半。

十年後，大陸再爆假疫苗事件，國保第一時間叫趙連海噤聲。第一天，他發現兒子有打過長春長生的疫苗，他不知道那疫苗是否安全有效，他忍。

第二天，趙連海發現小女兒接種的疫苗是由問題更多的武漢生物和北京天壇生物出產，他再也忍不住。儘管情緒發洩居多，儘管知道人身安全或受威脅，趙連海還是忍不住怒吼 ——

「朝鮮政府夠他媽的王八蛋了，也沒他媽的聽說過朝鮮政府殘害兒童！他媽的甚麼政府啊，甚麼他媽的政府啊？全世界都找不到第二個！」

* * *

（編按：以下為趙連海口述內容，經《立場新聞》記者紀錄整理。）

實際上在周二（ 7 月 24 日）他們已經鄭重的搞過我：疫苗這個事情，不准我談。我就說，就這樣給我們一個交待嗎？這是一個讓人非常痛心的事情，真是衝擊著我們底線了！

我們所有的孩子都被打入這種有問題的疫苗，輕則他們沒有受到保護，重則身體會受到其他傷害。還有更嚴重的，生起殘疾，癱瘓、以至死亡。

發生這樣的事情，就這樣來對待國民，這個真是已經讓人無法忍受！從他們的角色來講，是沒有為國民去著想，真的沒有。天天在欺騙國民，說孩子是國家的未來，兒童是祖國的花朵。就這樣來對待我們的未來嗎？！

國家要發展，人是最基本的。人都沒了，國家談何發展？尤其更多的是兒童，他們的健康，他們以後的生命安全怎樣得到保證？

毒奶粉這一塊（兒子）已受到傷害，而我的女孩，也要繼續受到傷害，當然我的兒子又受到傷害，我的心情我怎麼能忍受？真是切膚之痛！

不僅是我們家的孩子，這個國家更多的孩子總是在被這樣的傷害。而最後傷害人的這些人，他們沒有受到任何的懲處，反而我們這些為孩子們去討公道的人，要正義的人，我們現在再受傷害。

八年前女兒的遭遇

我昨天還想起一件事情，我在2010年出獄回來，第二天就給我強制的旅遊。我在旅遊期間，我的女兒夜裡抽搐，到醫院進行搶救。我大姐、我愛人把女兒送去兒童醫院，有良知的醫生就跟他們聊聊天。醫生說，有可能是當時這一批藥有問題，因為最近有好多孩子都是抽搐，有的很嚴重，有的輕微。

我說咋，這個國家，孩子就去看一個簡單的小病，甚至可以不去醫院。但是我們家長出於對孩子的擔心，我們去醫院，那應該是得到安全醫療保障。但是我們走到醫院，就簡直走進一個屠宰場一樣，沒有任何的安全。

縱觀當今世上的國家，對國民、對兒童的醫療安全保障都是非常嚴苛。而我們國家呢？沒有。不僅沒有，出了事情以後，打壓所有追責的人，讓這個國家的所有人只能有更多的憤怒！

特權與老百姓

今天早上我陪母親做檢查，在醫院已經一上午了，我們才剛剛（按：上午十一時）做完了一點點檢查。早上八點就上去了，現在還在等著最後的診斷。

剛才我們為了上二樓到醫生那裡，推著輪椅擠電梯，我們擠了半個小時最後才進去啊！人山人海啊！

我說今天在醫院的都是誰，知道嗎？而那些特權的官員，他們是不會去到這個醫院。政府擁有那麼多的資源，到國民身上的能有多少？我們的國民就覺得（政府）沒有把我們當人來看。他們享受一些待遇、特供、特權，普通百姓是無法說啊！

我們可以生存我們就已經知足了，不要再傷害我們就可以了。你回個頭來你還繼續傷害我們，這裡不是都利益掛勾嗎？官商勾結啊，龐大的利益啊。不惜國民的生命，不惜兒童的生命。我就這麼一句話，他媽的甚麼政府！甚麼他媽的政府啊！全世界都找不到第二個！朝鮮政府夠他媽的王八蛋了，也沒他媽的聽說過朝鮮政府殘害兒童！

你們貪，貪了幾百億幾千億，我們辛辛苦苦賺的，還要被你們敲詐勒索。我就實在一句話，我們都在忍耐，可你們就衝擊我的最後的底線了！我們的家的孩子，我們沒有任何的安全感，我剛在 twitter 我說了一句話：我說這個政權啊，混蛋到家了。他沒有任何存在的意義，應該要清理出地球或者宇宙了！

說實話，這個心情是非常悲痛的。非常憤怒！非常憤怒！非常憤怒！

生在這個國家真倒楣

我跟朋友閒聊：我們出生在這個國家，我們倒楣，我們已經認了。物價等等那麼高。我們生活條件沒有多大的改善，我們吃方面、住方面都是各種毒的東西，連我們呼吸的空氣都是毒的。

而他們呢？他們不會遭遇到這一切的，春節充其量出來做做秀，而我們要天天在這個環境，生存要幹活，唉……說幾個小時，說幾天都不完。

沒什麼辦法，只能在承受這一切，還能怎麼辦？我們還能怎麼辦？我們還能怎麼辦？！我們在這個國家，哪有做人的基本權利？言論自由我們沒有，方方面面的自由我們都沒有，我們捍衛自己的權利跟自由都沒有。我們不被人傷害的權利，等等的權利都沒有。就這麼的情況。

你說了點真心話，就被恐嚇。輕則恐嚇，重則用各種方式來迫害你，各種方式，太無恥的。2010年毒奶粉事情在追責的時候，我的家人很多受影響，我的單位也在埋怨我，我也真的很無奈啊。

我在，他們的工作等等都在被影響。孩子懂事，就說：「怎麼這麼倒楣啊？」咱們真的倒楣啊！

這個國家已讓人無法忍受

團體（維權）的話我暫時還沒想，如果想的話就所有中國人啊，所有的中國人啊，尤其那些做爹做媽的，做爺爺做奶奶，做叔叔做舅舅的，都他媽的站出來！都他媽的站出來！［哭］我就是實在一句話，我的力量太微弱了，我想保護我的孩子。

我們希望生活在一個正常的社會裡，不是社會裡了，我們更希望在正常的人世間，而我現在知道什麼地獄！［哭］

你懂我的意思嗎？我覺得這個是地獄！真的他媽的是地獄！昨天我在 Twitter 上，好多都是粗話，我已經不忌諱了。［哭］

這個國家已經讓人無法忍受了，已經無法生存了！你明白了嗎？！他這樣的胡弄百姓，他下一次又不知道會怎樣了。

動物都不互相傷害，同種不互相傷害。可是我們中國人呢？ 我們這個政府呢？殘害國民，說到久遠了。這幾十年，三反五反反右大革命八九六四……等等的事，這些年甚至對兒童！

我真是怎麼這麼倒楣，我們生活的這個國家，實在太無天日！太無天日了！［哭］

我說心裡話，真希望所有的國人都能站出來，為我們的後代！

豁出去了

我跟我的家人，我的愛人，都已經說好了，隨便他們怎麼恐嚇。這個事情我肯定要追究的下去的，我必須要追究下去。我今天早上提著小孩說到這樣簡單的一個意思，希望最後從這個國家的層面，對所有的兒童接受過的疫苗，進行一個抗體的驗測，是否接種成功。

我老母親都八十五歲，這兩天也知道這個事情，但我老母親不勸我。老太太其實希望我別再被抓進去，但我老母親知道這是為孩子，孩子都是她的孫子孫女。她在乎甚麼？孩子受傷，孩子還這麼小，我就說句實話，他招誰惹誰了！？

我想這兩天可能維穩部門會找我，但我照顧老母親同時我要抽出時間來，我要好好的質問拷問他們。如果我們打了某種疫苗，我們的身體裡頭是應該有它的抗體，這些完全是可以透過現代的醫學化驗，可以驗測有沒有抗體。沒有抗體，足以證明你們給我們注射的疫苗完全是無效的，你們是不是要承擔些責任？

今天我家裡好幾個姐姐都過來了，聽說了我家孩子這一個事情都非常的憤怒。我都這樣說了，我被抓進監獄，孩子和我愛人，你們幫我照顧吧。

當然可能有關部門來給我商量：啊，老趙，得了，我們給你孩子好好的去檢查。你懂我意思嗎？我不答應，我就是不答應。我說必須要給所有的孩子，包括我們所有的孩子檢查，要不你弄死我吧。隨你們怎麼辦吧！

* * *

感謝香港人

我們在這片土地上，我們遭受多大的傷害，我們尖叫都沒有人聽到。

說心裡話。真的要感謝香港，感謝香港的所有人，香港是我們大陸這一些人的希望。香港人挺住了，我們還有點希望；香港如果徹底淪陷了，能夠說話的聲音都不能好報道。

從我來講，應該要向香港人致敬。

香港人被支那賤畜搞死了

支爆近了

睇下點

今次乜都唔好理，聽完二十三號的光頭頂先，保平安

又要坐多幾碌